# Документация

## Структура проекта
Описание особенностей структуры и зависимостей проекта

### Styles - [инструкция](docs/styles.md)


## Линтеры
Детальная инструкция по установке и настройке плагинов для связи с настройками линтеров

### Eslint - [инструкция](docs/linters/eslint.md)
### Stylelint - [инструкция](docs/linters/stylelint.md)

## Форматирование кода
Детальная инструкция по установке, настройке и связи с линтерами плагина Prettier
### Prettier - [инструкция](docs/linters/prettier.md)

###
## Базовые компоненты
Описание структуры и возможностей базовых компонентов - [описание](docs/components.md)
